其實暴大可以將個據點移去近馬場個邊

雖然動物係無辜，但可以令馬會同馬主比壓力政府

一有催淚彈吹到過去，荷蘭叻隻馬不值一題，因為隻馬零獎金

莎莎隻馬先大撚獲呀，馬王黎架，隻馬上兩年贏左八千萬獎金，仲有一兩年跑下

仲有下個月就國際賽，証實到琴日馬會同政府夾埋既話，你地跌支雞尾酒落草地唔洗做文宣都可以幫政府揚威國際

推！聽講啲馬主都係堅離地嘅有錢佬

推

暴大收唔收到?

養一隻賽馬一個月80萬，你話食tg死左會點

暴大必須死守，呢場係關乎心理關口既一戰

暴大

暴大繼續守自己家園
馬場我幫你地去